1240停止所有悔氣說話！有錯就改，唔岩講到岩！

一個革命突顯曬香港人特性：悔氣說話
講到自己成個三姑六婆咁！
好心啦
打波都會有失誤啦，何況冇大台既全港革命！
要屌就屌一陣好，屌就就一齊再上！
唔好講「比曬子彈人地啦！」
試下講「文宣要講之前發生咩事！」
一齊上呀香港人

比多半粒鐘

要停低諗下點補救
今次好難搞

放核彈都唔割

鬼就一定有，但比唔比鬼影響到係我地自己既決定！

推

14號既 不過都岩用 thanks

係呀，巴打，出面勁多悔氣post,一齊推番舊post 提高番士氣

互相扶持

好！
推